[原來係今晚!] 新城勁爆頒獎禮2016 7:30PM

得55個獎

無左係咁派獎呢個特色

新城豬肉獎有乜好睇

得聲音直播

cut budget

我想睇多過聽

廣偉

哇真係唱成首
抵俾個 你

收嗲啦肥婆

頭先欣宜係咪多謝左星夢/煥

無live睇？

好似無得睇

電台亞視

差啲多謝錯

你唔講都唔知今日睇

小巧今年新人王

完全唔知

上網狂搵都冇畫面...
原來真係得聲音冇畫面...

tvb可能比譚嘉儀

雙雙

Tvb就算啦
完全唔想睇星夢幫

洗唔洗咁小人討論

頂 預左冇903咁多人留意 但竟然得一版post

舊街角

柏宇 支持

現場留名

洪荒歌手

#[joyce]#fatc

支持音樂理得佢咩台
咁樣唔係真心

我頭先聽到欣宜話比人屌

了

Hana 得銀獎

欣宜live非常穩 又壓到台

銀獎 柏宇 金 軒仔?

今年小巧玩哂

聽講係現場投票？

依家頒緊乜？ 有冇巴打幫手文字直播？

第五首勁爆歌 - 穿花蝴蝶

前面係女神 舊街角 一個人的永恆 雙雙

真係cut淨十個勁爆歌曲獎咩

應該網上

我撐歌手同埋我撐歌曲係現場投票
其餘嘅獎就網上投票+新城而決定

咩叫洪荒歌手?

無銳歌就唔同左結果

洪荒之力

勁爆街頭/獨立音樂人: redholic , 黃劍文

無video source?

新城唔頒百鳩幾個獎頒黎把撚呀！

無

舊年個新城live post都9up到廿六版

今年cut到55個

舊年有軒仔同淫kay出席嘛

不過真係宣傳唔夠
都唔知係今日頒獎

上集大結局

新城都幾偏風，仲以為拍奶會拎沒有你／告別之前

再拎

好想佢再攞

佢有首月缺唱得非常之好聽

沒有你好似無入佢地個最後二十強
告別之前話唔定等陣仲有得唱

我是來聽腎仔的

嘩屌 竟然有成首唱，要讚下新城

我唔上呢頭都唔知

新城係正 903 同tvb都無
rthk應該都成首

別來無恙告別之前沒有你無得拎十大

上年係咪都係無片？

903有喎

唔好太貪心 有男歌手最好金就夠

Rthk先係冇呀 出名亂cut
903有全首囉 一向既特色

上集大結局攞咪仲好
果幾首係啲人自己都會搵黎聽既曲風
宜家比佢地聽下上集都好

我都係呀

支持柏宇的

係 但上年完美ko 903 獎夠公正

其實獨一無二幾好聽，但係aga同gin lee把聲實在太似
唱合唱歌咁樣好唔夾，如果有solo版就好

有分和音嫁

Gin lee live好似正好多

我講得唔好，應該係話佢地合唱既話會好怪

唔覺 你無聽一加一呀

啲高音好刺耳

有幾多首勁爆歌曲 今年真係好似頒得好快

有，但一加一個效果好過獨一無二

風起了定不同班同學拎

十首
唔係以前快啲咩 一上台塞晒啲獎比歌手

dj定sm無歌曲獎

點完美ko法？

冇畫面真係好悶

英皇無人拎歌曲獎
係咪同997吵左？

聲音騷了真係極品

蛋記吊高黎賣唔去

坤哥 男歌手已經偏頗 金曲仲要比佢 無比juno kay

廢事睇

睇新城就係睇佢點分咁多膠
宜家膠都冇得分仲有咩好睇
（今年仲要冇得睇，我屌 ）

坤哥2個最喜愛獎係觀眾投出黎，關903公唔公正咩事

投輸比人都有得講？

2個最喜愛獎都係觀眾投出黎，唔係903話事

又 WOW~~~

wow乜鳩呀

迫人10首投1首

呢樣903 最好，有上榜就有得投

Wooooooooooooo

wow!

今年好似好多人都唔去頒獎禮

今年制度

上榜歌 > DJ揀50首 > 網上全港公投10首(攞獎) >現場觀眾公投1首(攞獎)

好過以前派獎俾垃圾架啦

頒頒下獎無野聽真係好撚on9

新城一向少大牌歌手
記得有年903有齊hocc,kay,joey,千嬅 ，而997最大牌好似已經係kary

WOO

係咪終於有一年新城啤梨無獎拎？

周爸爸!!!

間中無

迷途時求求上天帶路啊

RubberBand

cut晒啲獎咁謝偉倫點算

腎仔

周國賢

Children Song

咩獎

周仔作既四季

腎仔四季

唱四季

作曲，填詞，編曲都要唱歌

作曲人

四季都唱埋

你地快我咁多

幕後獎都有得唱 呢樣肯定係新城新特色黎

你地係邊度聽，快咁多

林奕匡，aga

有唱四季咩

周國賢自彈自唱左

周仔變左拎作曲
Phil拎唱作人

咁我自膠左

希望aga快d上位

無人知，放心

降咗幾多個key??

aga點解唱得咁奇怪

Phil唱停止繁殖

首歌好撚正

Aga唱得好難聽

正啊

學港台的音樂12門徒

小明

家燕姐

四五線

好想睇家燕姐事業線

家燕姐嘅事業線

方皓玟係呢堆入面

屌你十字步

所以佢無出席

方皓玟根本唔應該係呢個zone

903果邊佢已經爭緊女歌手獎，呢邊佢比人當4，5線

支持小明

heyo隻花華好正

shiga

heyo正啊

巨聲幫簡直係樂壇樂強眾

巨聲幫簡直係樂壇小強

其實小巧同王嘉儀都好好

兩個新碟都好正

ginlee把聲

都有7頁

牙醫望住成班巨聲比人當4，5線

估下金銀係邊個

得金 其他3個

我覺得牙醫幾好

jason唔係輸比偽坤/鄭俊弘下話

柏宇得銀獎？

牙醫有出碟咩

jason銀
金除左比周國賢之外 我都諗唔到比邊個
咪撚比偽毒/鄭俊弘！！！！！！！！！

無腎

比張敬軒都好d

中

以為可以拎到金獎

屌你老母咩無周仔 ON99

泳兒有冇獎?

雙女金

咁都好 比軒仔
但腎冇銅sosad

腎，phil,牙醫，其實3個人氣差唔多

兩女金

janice gin

雙女金咩玩法

no joey

Janice攞金咁怪⋯

Jw Janice Gin Lee

最好叱吒都唔好見到佢

903 個男三甲好大可能一模一樣

點解一個有得唱一個冇得唱

903死攬佢

陣間tbb係咪有得播 今年咁早嘅以前26先分豬肉

多歌

平安夜

以前係boxing day拆禮物

聽聲夠

janice喊？

笑wo

以為佢唱唱下咽哽

光環

一陣11:00又可以聽少爺占串新城

組合

光環live好正

Super Girl?

仲好記得有一年送左兩張門票比我 ，去到睇撚到訓左....

個主持好九唔搭八

你會去睇已經好叻

可惜把聲沙哂

Heidi

小塵埃

新城勁爆美腿獎

原來有嚟

估唔到

新城好似識將組合同樂隊分開

今次無野講啦

Yup

新城呢樣做得好

有，科林今晚去左睇

抵讚

四台好似得新城有分？

我記得都係

係

聽開百萬usb

rubberband 得銅

RB得銅

輸比dj

屌，Supper 同rb都輸比dj

唔係DEAR JER 銀呀

Rb同sm輸比dj?

金啊

真係痴線

濕鳩輸比dj

屌, ON撚9

個男主持係邊個

我見RB係youtube既點擊率少到咁，真係有d心酸

各位online 郭偉安

妖 supper輸比dj

香港係咁，慣左

華納同新城關係好到咁...

郭偉安

冇左聯頒，新城有幾多人care

連dj都出聲話想其他頒獎典禮分組合同樂隊

因為佢贏唔到callstar

得Live聽竟然都推到10版 Lin登仔咩構造

k歌黎講 callstar真係高汁個dear jane
band sound黎講 supper moment同rubberband又係遠勝dear jane
都唔明點解dj金獎

一齊聽下歌吹下水，差唔多啦

sm,dj,rb
如果分樂隊，應該長期都係呢3隊3甲

懶音左 過先岩

呢樣真

kolor都好過dj啦

Youtube個幾百萬點擊率應該都佔左唔少分數

大獎黎啦

夠商業囉
一句講哂 DJ賺錢過19同RB 就係最主要嘅準則

屌出黎

屌你老母成場師奶？

下

聽到鄭俊弦果下噴左水

Mk 市場

星夢暈

個show惠康贊助

至尊歌女神

屌你老母

如果呢個show有電視live fred實爆紅

真係女神

又喊，又打小強牌

賺錢黎講應該sm多d? 佢地演唱會d周邊都可以排哂長龍

Tvb就係囉
Atv咪羅力威

#[joyce]#fatc#[joyce]#fatc#[joyce]#fatc

好驚叱吒都係女神拎
死撚開啦屌

幾驚fred攞埋個歌曲獎

喂，d飛係咪無人要，要去街市派？

唔講唔知

真係唔出奇

鄭俊宏

沒有你我什麼都不是有得鬥

DJ賺好多 K場排名榜+點擊率贏太多

有無8千個師奶咁多

羅力威真係唔差
錯就錯在個時咁多間公司比佢揀
偏偏入撚左英皇

我絕對相信有

你是你本身的傳奇

五強
矛盾一生
你是你本身的傳奇
沒有你，我什麼都不是
女神
山林道

真係唔出奇

唔好睇少師奶冧友式投票
如果唔係羅力威點會萬年叱咤五強+偽毒爆冷
只係lin登仔唔Like咋

羅力威

羅力威其實唔差，最衰係入左蛋記

除左女神

等睇星夢歌皇橫掃勁歌大半獎項

肯定得大半？三分二啦

今年收左皮

無女歌手？

WoW撚完未

今年佢有無歌上榜？
好驚有朝一日男歌手5強有齊fred,羅力威，偽坤

無嚴重Overun，WOW

ViuTV直播叱咤
咁星夢幫係咪唔去？

男女組合全部一齊投一個

tvb出年搞返個

果堆巨聲/星光fans真係靠電視機養出嚟
流失率同死忠度都好高

星光家族都算係亞視最後一群培養嘅藝人啦

Janice，柏宇

橫掃100%獎項

小塵埃，濕扒，jw真係以為佢地冇去

唔知今年男女歌手頒俾邊個

佢地都冇乜位置

我去到頒女歌手先知jw有去

牙醫好似有D機

佢好似有首十大，再加同腎仔爭緊男銅

有jw但歌曲無矛盾一生

已經唔當佢係個堆人

仲以為係boxing day先搞

新城果然係電台界亞視
頒獎都冇人知

其實山林道先最掂 不過kay生仔

減咁多豬肉

感激新城仲未遺忘舊街角呢隻好歌

睇返新城呢10隻歌，女神根本輕鬆贏，但叱吒其餘果4隻都有機會贏到女神

跨年歌嚟 但係到16先紅

鄭俊弘 吳若希

Subway，希望你屈尻我賣黃牛個件事千祈唔好擺上心度